# [YooKassa API SDK](../home.md)

# Namespace: \YooKassa\Model\Payout

## Parent: [\YooKassa\Model](../namespaces/yookassa-model.md)

### Classes

| Name | Summary |
| ---- | ------- |
| [\YooKassa\Model\Payout\AbstractPayoutDestination](../classes/YooKassa-Model-Payout-AbstractPayoutDestination.md) | Данные используемые для создания метода оплаты. |
| [\YooKassa\Model\Payout\IncomeReceipt](../classes/YooKassa-Model-Payout-IncomeReceipt.md) | Класс, представляющий модель IncomeReceipt. |
| [\YooKassa\Model\Payout\PayoutCancellationDetails](../classes/YooKassa-Model-Payout-PayoutCancellationDetails.md) | PayoutCancellationDetails - Комментарий к отмене выплаты |
| [\YooKassa\Model\Payout\PayoutCancellationDetailsPartyCode](../classes/YooKassa-Model-Payout-PayoutCancellationDetailsPartyCode.md) | PayoutCancellationDetailsPartyCode - Возможные инициаторы отмены выплаты |
| [\YooKassa\Model\Payout\PayoutCancellationDetailsReasonCode](../classes/YooKassa-Model-Payout-PayoutCancellationDetailsReasonCode.md) | PayoutCancellationDetailsReasonCode - Возможные причины отмены выплаты |
| [\YooKassa\Model\Payout\PayoutDestinationBankCard](../classes/YooKassa-Model-Payout-PayoutDestinationBankCard.md) | PaymentDataBankCard Платежные данные для проведения оплаты при помощи банковской карты |
| [\YooKassa\Model\Payout\PayoutDestinationBankCardCard](../classes/YooKassa-Model-Payout-PayoutDestinationBankCardCard.md) | Данные банковской карты Необходим при оплате PCI-DSS данными. |
| [\YooKassa\Model\Payout\PayoutDestinationFactory](../classes/YooKassa-Model-Payout-PayoutDestinationFactory.md) | Фабрика создания объекта платежных методов из массива |
| [\YooKassa\Model\Payout\PayoutDestinationSbp](../classes/YooKassa-Model-Payout-PayoutDestinationSbp.md) | Класс, описывающий метод оплаты, при оплате через ЮMoney |
| [\YooKassa\Model\Payout\PayoutDestinationType](../classes/YooKassa-Model-Payout-PayoutDestinationType.md) | PayoutDestinationType - Виды выплат |
| [\YooKassa\Model\Payout\PayoutDestinationYooMoney](../classes/YooKassa-Model-Payout-PayoutDestinationYooMoney.md) | Класс, описывающий метод оплаты, при оплате через ЮMoney |
| [\YooKassa\Model\Payout\PayoutSelfEmployed](../classes/YooKassa-Model-Payout-PayoutSelfEmployed.md) | Класс, представляющий модель PayoutSelfEmployed. |
| [\YooKassa\Model\Payout\SbpParticipantBank](../classes/YooKassa-Model-Payout-SbpParticipantBank.md) | Класс, представляющий модель SbpParticipantBank. |

---

### Top Namespaces

* [\YooKassa](../namespaces/yookassa.md)

---

### Reports
* [Errors - 0](../reports/errors.md)
* [Markers - 1](../reports/markers.md)
* [Deprecated - 25](../reports/deprecated.md)

---

This document was automatically generated from source code comments on 2023-05-10 using [phpDocumentor](http://www.phpdoc.org/)

&copy; 2023 YooMoney